「怕媽媽傷心」 10歲女遭母男友性侵吞淚隱忍

台中市一名王姓男子4年前與女友及其10歲女兒同居時，利用女友不在機會，3度性侵女友的女兒，另有兩次猥褻。女童怕母親傷心，隱忍偷哭，「我怕說了媽媽會傷心」，最後忍無可任才向學校老師求救，全案才曝光，王男雖矢口否認犯案，但女童指證歷歷，台中地院採信女童說法，依對未滿14歲犯強制性交、強制猥褻等罪，判王男9年10月徒刑，可上訴。
判決指出，2015年2月到6月間某晚上，王男裸身到當時年僅10歲女童的房間，趁女童熟睡時，強壓到女童身上，女童驚醒後反抗，王男仍強脫女童內褲性侵；第二天，王男再用同樣手法，再度性侵女童，不過這次因女童母親突然醒來，發現王男不在，到女兒房間查看，看見王男正全身赤裸壓在女兒身上，氣得拍打王男，怒罵：「你在幹什麼！」王男說：「沒事」，便回到自己房間睡覺。
2016年7月，王男和同居女友、女童及親戚等人到南投縣「雙冬游泳池」游泳，王男假借要教女童游泳，帶她到深水區，致女童因腳無法觸及池底，必須抱著王男或旁邊欄杆浮在水面上的機會，先隔著女童泳褲撫摸其下體，再伸入褲內撫摸約2分鐘；2017年6月10日下午，王男從外返回家中，發現只有女童一人獨自在家裡沙發上講電話，又不顧女童反抗再度性侵。
2018年2月中旬某天下午，王男從外工作返家，又見女童一人獨自在家，女童看到他想要離開，卻被王男拉住，伸手進入內褲撫摸下體，約1至2分鐘，此事發生後，女童無法繼續忍受，告訴學校老師後，老師告知女童母親，女童母親於是到警局報案。
王男到案後矢口否認，辯稱他照顧他們母女10餘年，家用花費、健保卡、學費等都是他出的，即使如今被告，他還是有每個月給母女倆2萬元生活費。王男辯稱，半夜會裸身到女童房間，是因他有裸睡習慣，那天因喝醉酒走錯房間，才會壓在女童身上，但他因酒醉根本不清楚自己做了什麼。至於在游泳池裡強制猥褻部分，王男辯稱，他和女童母親同居有10年之久，和女童也很熟，兩人打鬧在所難免，游泳池裡不小心摸到也是有可能，但不知道女童會因此陷害他。
女童到庭證稱，第一次被性侵時有點痛，但是怕吵到媽媽，不敢呼救；隔天王男又去房間壓她時，她更痛，剛好媽媽醒來，進到她的房間看到王男正好壓在她身上，就用力拍打王男背部，問他說：「你在幹嘛？」王男就說：「沒有」，後來媽媽就陪她睡覺，並跟她說下次發生這種事情要告訴她，但是她很難說出口，因為不知道講了會發生什麼後果，也怕媽媽聽了會傷心。而隔天聽到媽媽用電話和王男在吵架，她感到很不安。
至於第三次被性侵，她想逃但是被抓住後逃不走，事後王男還丟給她300元，叫她不能說出去，然後去上廁所，當時她很難過地哭了。至於游泳池那一次，她因為被帶到水深的區域，無法逃走而被強摸下體。
台中地院法官審酌，認為女童從社工、偵查到審理期間的說詞一致，採信其說法，認定王男性侵女童3次、猥褻2次，依對未滿14歲犯強制性交及強制猥褻等罪，判處王男有期徒刑9年10月。全案可上訴。(鄧玉瑩／台中報導)

台中+1

台妹好正呀

益外人不如益老豆啦

終於要坐

台灣版愛莉

深水泳池教游水狂摷，扯左

少數要坐既案件

肥水不流別人田